
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [652. 寻找重复的子树](https://leetcode-cn.com/problems/find-duplicate-subtrees/)

## 題目描述

<p>给定一棵二叉树，返回所有重复的子树。对于同一类的重复子树，你只需要返回其中任意<strong>一棵</strong>的根结点即可。</p>

<p>两棵树重复是指它们具有相同的结构以及相同的结点值。</p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>        1
       / \
      2   3
     /   / \
    4   2   4
       /
      4
</pre>

<p>下面是两个重复的子树：</p>

<pre>      2
     /
    4
</pre>

<p>和</p>

<pre>    4
</pre>

<p>因此，你需要以列表的形式返回上述重复子树的根结点。</p>


## 相關題目

- [树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)
- [深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)
- [广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)
- [二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)

## 相似題目

- [二叉树的序列化与反序列化](../serialize-and-deserialize-binary-tree/README.md)
- [序列化和反序列化二叉搜索树](../serialize-and-deserialize-bst/README.md)
- [根据二叉树创建字符串](../construct-string-from-binary-tree/README.md)
